點睇 威爾斯 大軍名單 (笠簡球迷區)

巴爾 笠水簡佬 丹尼爾詹士 三叉戟可否掀起一陣腥風血雨？

否

點解？

笠清

點睇捷克三箭頭輸捷克 馬師韋達 穌石

丹占！
勁！

Jonny Williams 係咪新特蘭直至我死嗰個容易受傷的男人

榴槤Rodon

笠簡咁廢都仲入選到

好睇

英甲一線，英冠中下游